是日靚午餐 台式肉燥香腸菜飯

2/10

價錢係20.5
有無得加分

好食就好食唔好食就唔好食 幾錢冇乜關係

性價比係最大關係

1.5/10
自己反省下

飯係珍珠米
肉燥幾香夠味
菜夠甜
豆干同腸都無乜特別
但係飯餸汁個比例幾好
以20.5黎講,可以一戰

我會比到5分

如果張圖係4舊腸
佢淨係俾咗3舊你
好似告得？

最左舊腸下面仲有舊

咪以為lin頭成到好似香腸咁就唔使bam

賣水牙線呃呃埋埋唔少，食ｄ咁嘅嘢

右邊條腸好似龜頭

喂唔好呃呃聲咁難聽
我都係介紹返D好野比大家

今年主席有無入兩手

0.2/10

香腸致癌

以為膠布

8/10
ok正

邊度買？

Ok